有無人玩A WAY OUT 雙人合作逃獄遊戲？

好似23號出 一個人買左可以2人share

出左 睇定d先買

無中文化?

好似幾好玩,但冇人陪我玩,鳴鳴鳴~

Fb見已有鋪偷跑$178-198

想知遊戲時間有幾長

隻GAME係一機雙打定分機雙打?

應該兩樣都有，我朋友買咗，食飽飯就試打

搵緊人連機

留名睇評價

$188 入手！！

新game都2舊水有找？

有冇人連機
我等咗半個鐘都冇人入

冇

價錢咁平，會唔會幾個鐘爆機？

應該好短

買左

me toi

有無巴打成功玩到？

200都唔使
係咪又出啲垃圾dlc?

我朋友share 隻game比我，但只係出呢個畫面，可以點做

steam有冇得買?

中伏?

係咪一定要兩個人先可以玩果隻??

邊度有

點解得origin有
我想喺steam買...

Fb search 1.Gameman 2.人氣皇 3.玩之道場

thanks

因為EA出

好似幾正
過兩日先玩

如果跟返呢間廠上次隻雙子
遊戲時間唔會好長

英文差玩唔到

同問

LM
買左未玩
荃灣買$178
問左人 如果fd 有psn 同 ea acc 就可以 share party 咁玩

但偷跑唔得呢。。。

即係都要等23號？

隻Game本身已經好鬼平,仲可以一Game兩人玩
買黎體驗吓都抵
加上個製作人好有個性

係 偷跑得單機雙打

一連機好似就要直落玩到尾

想問下ps4係咪做到一機雙打 使唔使兩個都要有psn

yes

pre order 左online版，ps code 又有九折，幾扺

兩個都要psn 重諗住有雙打game可以係ps4打

洗鬼 一個set做常用ps4就得

Thanks 巴打

一機雙打開個guest acc咪玩到囉

再唔係，申請PSN acc其實唔洗錢ga

最緊要好無玩先??

講咁耐都係無人講好唔好玩

應該個個都等23 號，琴日買完點知要等正日

210當支持下

今日買左 $198

LM 等睇好唔好玩xd

玩緊

有冇人講下感想

我玩到大半 我諗有好壞結局
我諗幾好玩既 幾有電影感

有唔少mini game係入面

想買，英文差玩唔玩得嚟

玩完

爆緊機 個ending

襟唔襟玩

5-6個鐘差唔多

有178? 屌尋日黃金198買左

買碟點樣雙打？
share play？
定係一機雙打

Split screen好似幾正

伏黎，隻game主題逃獄，1個鐘內已經逃左，之後係做其他無聊野，畫面上世紀質素，好失望

隻game有無得save?

有冇評論

講多d

好好玩，逃獄已經好刺激，好多動作合作
逃完獄出到去會變左野外生存遊戲
之後係模擬市民
係人地間屋搗亂、煮野食、幫人洗碗、合奏音樂
之後變gta槍戰，啲警察手車好癲，瘋狂推尾
之後係激流，鬼佬實況不停撞爛船
隻game真係抵玩，入面有好多遊戲原素，又會有動畫劇情過渡
冇伏，朋友/情侶一齊玩都好正

唔劇透太多

好好玩，有啲位好撚on9

電腦EA真心 on9
如果PS4 有中文都可以試下叫朋友玩

你咁叫唔劇透太多

連登話伏姐係唔伏
No man sky唔伏

有冇咁撚精彩

你玩左幾耐？

百幾蚊咁樣既玩法我覺得值得一試

唔多啦，都只係講逃脫階段而且冇講細節要點做
之後劇情、主線、感情線、好多好多都冇講
應該有好幾種唔同方法同結局
應該會出2

除左主線，有好多小遊戲，睇你同朋友點玩法
唔睇直播攻略，自己同朋友研究正好多

好想玩,但沒人陪我玩,鳴鳴鳴

我同呀媽玩
我呀媽緊張到癲

之前我朋友share mhw 比我，我依家想同另一個fd 玩way out ，咁我係唔係會無得玩mhw?

sorry無知一問 點樣一隻game share比2部ps4

分享遊玩只係俾你睇佢挽

佢呢個似係其他原因
我平時同friend一齊玩2K對電腦都係直接分享遊玩

我唔覺隻game伏 逃獄遊戲 我諗係個中文名個問題打成個故事 都有條核心故事
集game係線性 跟住做就得
玩法感覺幾新鮮 成隻game幾有電影感 幾緊張
雖然全英文 但唔洗點識英文 都玩到
其次有好多小遊戲同其他野互動
故事係短 5個鐘都打得爆 睇又多
但210隻game 隻game值呢個價既

有冇得save

Auto save
其次係想你玩某一章 你可以簡返個章入返去玩

Sorry唔太明
如果我想同個frd玩 係咪我地兩個其中一個俾錢買就得
如果係 點share俾對方
有啲興趣隻game

買一次就得，近排有promo code 9折

逃獄只係佔30%但已經好正
之後由感情線、搵線索、搶劫到計畫復仇勁好玩（仲有好多唔劇透）
成隻遊戲好多物件同路人可以互動
我覺得最正係醫院度，醫院卡左好多次關好刺激
人地做緊手術都衝入去，突然又有平面格鬥元素，好似街霸
之後追逐，2個角色分鏡好似睇戲咁
真係好抵玩，內容幾多
跳傘祝大家好運

得5-6個鐘

挽你老母

爆左機

鏡頭運用，動作流暢度，無bug，劇情緊湊 全部都係高水平

210真係低 良心之作

係咪無中文？

EA難得睇得過眼

買左,想玩CO-OP GAME 好耐

連登仔講到咁好 但出面好似好多二手放緊出黎

而家就係少呢類game
全撚部都上網玩
以前d console可以上fd屋企一齊打
而家跟本無乜

咁短

咁平

我諗應該係故事短快爆機啫

有無得買一次 跟住share比第2個psn online玩？
定只可以一個ac玩

姐係share比 fd list既人玩？

我想問下點些牙

$200咁平, 一陣放工去買

origin果度話 買完送比個fd果個係 免費試玩版
即係要2個人都買哂先係完整?

係咪可以一機雙打

信和斷曬一係就炒價
On9

呢隻都炒痴撚線

有冇人一齊玩

想玩 , 但冇朋友

想買都買唔到

可唔可以教下點樣ONLINE2個朋友玩
係要SET常用PS4 定係要一起玩個個FUNCTION?

想搵人玩

要share account download, 詳細教學可以google 搵倒

pc 係咪都係一個買就可以兩個玩

前幾頁我咪share link

唔係咁樣 我睇話係FD DL試玩版
買左個個人邀個FD
個FD會試玩版變正式版

利申9UP 未試

你岩
我玩完
我買左，fd down 試玩
你in game invite佢
done

其實唔止呢隻game, 所有數位版ps4 game都可以share

但係好危險 人地用張有問題既卡 你會BAN AC

冇fd陪玩
睇緊hebeface直播玩 幾好笑

同friend就ok

真心好玩

而家有10% OFF咩?

同問 搵唔到promo code

pc origin版有無discount ? 要$210

旺角有冇地方賣178

幾好玩
同朋友玩完會無fd做

有冇人玩PC版

佢講緊party個share play，你應該係講緊設為常用ps4果個

爆左了，180紋有咁既質素超值，強烈建議唔好睇人gameplay自己同fd玩左先

未玩哂 但第一二part好夾硬黎喎

想玩

好玩,同FD玩好多笑料

online好似要兩個人都要買？

有幾幕特登派膠搞到卡關

2個人背對背,好考默契

一個人買GAME就得,另一個DOWNLOAD試玩版

拎被遮住自己果度我試過就咁推架車出去

我都試過拎住士把拿衝電閘

屌 兩個都買左添

On9

可以一機雙打嗎？

好明顯佢係講緊常用ps4

可以

一定要2個人打？我得一個人

Yes

呢隻game本身唔洗用數位都share到
是但啦我睇錯

一機雙打會變一人一半畫面定？

玩完同朋友反咗臉

連機都會，佢係咁

Thz

買問pc 連機 （唔係一機雙打）
係咪需要兩邊都買

有無ching一齊玩

你弱智嘅？

打個機問有無中文都要俾你話弱智
你就真係弱智啦小學雞
大把人番工日日對撚住堆英文 放假打機自然唔想又對住堆英文

由得條on9啦，以為自己接受到玩英文就高人一等

如果有得一機雙打買隻同老婆玩先

無諗住理條傻閪

有

有冇人pc可以邀我玩

就咁睇D英文唔係太難

我得ps4

係 琴晚爆左機 大部分都睇得明

Online share 咁玩 graphics 會唔會差左

想問下如果我買左碟，可唔可以分別share俾2個唔同ge fd一齊玩？

我都想知 應該有limit 如果唔係一個買左share俾十嗰人咁嗰廠咪仆街

元朗賣哂

唔洗 ORIGIN都可以1買2玩

同朋友玩緊,冇中文但故事內容唔難,連我啲英文咁撚廢都睇得明七八成

有無巴絲share比我一齊玩

等高手解答

我都想知 會唔會lag左
不過聽上面講
第二個人down試玩版黎連機 好似咩問題都解決曬

只可以分比一個friend

玩緊玩緊 岩岩出左獄

周圍都賣晒

share play 畫質差咗
同你睇live playstation差唔多
你啱，朋友 dl 咗試玩就可解决畫質問題
佢呢個試玩版一定要full game 朋友invite試可以玩
而家準備出灣仔搵， 打咗落去幾間都話冇貨

買左 有冇人一齊玩

Ps4?

有無ps4 一齊玩

YES

黃金賣曬

直接數位都係190

灣仔188全個場都無
ssp or 信和 有無巴打知情況?
準備過海

都係嗰個問題
未必個個部機都有大把位裝
hard copy可以賣可以借fd

劇情shawshank redemption咁

應該冇晒

Ssp 冇啦 岩岩買左最後一隻

見你地又周圍搵 又過哂海咁
車錢都蝕返係度

邊度有pc版

交易現場: 188同信和無曬貨
灣仔電腦城有，炒價298

呢間真係坐地起價

爆機了
呢隻game值得1買 最尾個part好好玩 同結局唔錯

1日就可以爆機?

故事唔長 所以佢都相對賣得平 我覺得今次幾良心

我就玩左3-4日到啦 返工人士
其實隻GAME 遊玩時間6個鐘頭到

唔係22號先出架咩

岩岩爆左，值得一玩！同朋友玩笑到仆街，劇情好好，好似睇緊戲咁，良心之作！
係咪有兩個結局？

的確好玩
至少有2個結局

玩緊，真係笑到仆街，鬥on9

信和、好景同高登都賣哂
結果都係返屋企download算
同個frd玩左一個chapter,都幾過癮

個製作人好有熱誠
EA shit

On9真係隻game嘅賣點

正經玩應該好快玩完

笑撚死 同個FD玩 跳崖特登唔撚伸手

有冇人PS4想一齊玩
我買左可以INVITE

加一 笑到我痴線

對唔住 我係警察

屌咪撚劇透啦

尋日睇完LIRIK玩

隻GAME係幾正

我都覺得係

我都覺好撚慘

岩岩打爆左覺得好撚正試曬兩個ending鍾意leo果個多d

警你老母

咁快有人爆機?

行雷聲撞門

有冇PS4巴打玩

今晚九點開始玩
兩點爆咗機
之開由尾二個關重玩
爆埋第二個ending
同個fd由頭笑到尾
呢兩舊水抵俾呀

唔想食炒價
寧願冇得放二手 買左digital 岩岩逃到獄

有冇人未訓一齊玩

Joseph Fares: Fuck Oscar Fuck you!

友情破壞遊戲

聯機係咪都要ps plus?

隻game都算對得住個價
好過之前400蚊買左隻卡比玩幾粒鐘

psn:bcarehk

me
psn:bcarehk

屌 咁都要比人劇透 上面條on9

劇透alert

像一顆石頭死全家

Hi

我down咗！你叫咩名？加我

睇psn名

係咪玩完第一次後再邀fd需要有PlayStation plus?

見到了 自膠

暫時已知有兩個結局?

有冇人試過同 唔同fd連機？

好不滿個逃獄咁快搞掂
仲諗住可以妹多一陣

好game

係咪冇得一機兩人玩

Play local

我指origin,我係 fffvd

請教一下
即係我買左隻game 可以share 俾一個dl 左試玩版嘅朋友
咁佢係要我online 先玩到完全版定係佢自己都可以一機雙打咁玩

D英文好撚簡單

pc 版玩家
origin id : crazy9942

好難明咩其實
一個買左 另一個下載試玩版 你邀佢咪得囉
咁當然佢要有Psn plus啦 唔係點下載點邀呀

你唔邀佢佢係玩唔到

係咪挽？

我ok

呢隻game所謂既「試玩版」同普通遊戲試玩版定義唔同
呢隻game出既「試玩版」純粹只係for無買game既人入frd個場

你個frd一定要有一個買左game既人invite先玩到

下載左未？

我叫fffvd

你開唔開到語音？

我沒mic

前日痴完人玩，5粒鐘到

added

thx 打算叫朋友上屋企玩

兩個只能活一個其實真係映照左A WAY OUT依個標題，得一條生路
不過Leo肯冷靜少少都唔洗咁慘

玩左6個鐘到就爆左機

岩岩同FD爆左機, 真心幾好玩

有冇類似2人合作既GAME推介? portal 1,2 果類玩過, thanks

有冇巴打玩PC版?

Pc版係味都可以買一次兩部機玩？
第二部要download d 咩？

有玩pc 版玩家可以我一齊玩
origin id : crazy9942

隻game 同想像中都幾大出入
有小小失望
會期望解迷豐富啲 同難度高啲
宜家咁樣只會變到好似Until dawn 咁
(聲稱係好多蝴蝶效應 但其實只係空有其表嘅劇情game)
可能純粹唔乎合自己期望啦

利申未打爆
睇下爆埋機會唔會改變睇法

好似睇緊戲咁..幾正

早知唔睇人玩 係幾正

Until dawn直頭冇野玩喎

百零蚊，買黎復活節打

隻遊戲應該係享受同朋友玩嘅過程，一路屌佢戇鳩一路玩屌足六個鐘

[member]如果EA出付費DLC 係兩個都唔洗死 我會買嫁［/member]

配合主題

或者兩個死晒

尋晚出高登諗住買
點知炒到飛起
最平都賣 $270 彩佢都 on9
有冇人放二手 pm

數位都係190

呢類 game 都係買實體好
終於遊戲時間唔長
玩完可以放番出去

psn 賣210

上面有9折code

再同fd夾每人95蚊到

之前急買左

所以話買實體真係得啖笑
特登出去又搵又過海又交收 車錢都係返度

收a way out
地點，價錢可議

都係收A way out , $170
旺角交收

貼錯地方的話唔好意思

全新都係貴幾十點解唔自己去買

同廠商嘅果隻咩兄弟都係雙人合作冒險
注意 結局嘅味都係會特殊啲

btw同求雙人合作game

睇仲多過玩...
每唔同主角既approach對劇情冇影響
冇難度揀
所謂既合作內容唔太多
bio hazard 5,6 都好過佢

兩睇嘅姐 雙人冒險動作同雙人劇情嘅分別

你無理由要求 taletellgame果啲遊戲有刺激嘅動作元素嘅

我覺得同朋友輕鬆下 同女朋友打下機 呢種程度嘅動作算係咁 當同朋友睇場戲

不過210 咁既價算係咁...
提提大家去到個年老夫婦間屋到
記住要彈琴同彈結他
一齊合奏會有獎杯

我想問係咪要down完隻game先可以online同fd玩
Pc版佢話可遊玩但未down完，我online sd個pass比人出error.
定係有咩要較？
佢已經down完trial
有顯示加入party但係即刻出咗佢
求幫手

就爆機

想問下如果用平時share game嘅做法，即係兩個人都有呢隻game，咁嘅話都可以一齊玩架可？

有無巴打搵唔到人一齊玩？ 可以一齊夾錢share play

一般般啦
係雙人協力先有野玩d
鏡頭做得幾好
但物理好垃圾

其實監獄入面嘅野可以多啲，一開始同人爭執啲位太少

你地係咪玩得太多3a
呢隻野講可玩性 劇情表達都衰過好多百零蚊既遊戲啦
爆左一次完全唔會再玩 digital版放唔返出去

依隻game俾我見識到近戰>一切
痴線....one punch 就死
用槍反而射好多下

射擊系統又on9
啲潛行簡單到on9
剩係逃獄己經on9
一啲計劃都無 走幾晚 見到有問題又返入去

用英文型D

我想玩多次

買左同fd玩，幾好玩劇情唔錯，成日一齊做on9野勁好笑

請問有無巴打知會唔會出中文版？

英文版先有feel

琴日黃金買左手$290

咁貴

我覺得個劇情幾好 但難度太低
本身期望係會有啲解迷既元素係入面